const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "cardiologist",
    "correct": "der Kardiologe",
    "choices": [
      "der Gletscher",
      "rechtmäßig",
      "der Kardiologe",
      "die Überschwemmung"
    ]
  },
  {
    "question": "pediatrician",
    "correct": "der Kinderarzt",
    "choices": [
      "die Anschaffung",
      "das Guthaben",
      "der Kinderarzt",
      "die Haushaltsauflösung"
    ]
  },
  {
    "question": "orthopedist",
    "correct": "der Orthopäde",
    "choices": [
      "campen",
      "der Druckbuchstabe",
      "einstufen",
      "der Orthopäde"
    ]
  },
  {
    "question": "radiologist",
    "correct": "der Radiologe",
    "choices": [
      "der Radiologe",
      "Giro- oder Tagesgeldkonto",
      "hineinschlingen",
      "einen Kredit gewähren/ablehnen"
    ]
  },
  {
    "question": "have an itchy rash",
    "correct": "einen juckenden Ausschlag haben",
    "choices": [
      "einen juckenden Ausschlag haben",
      "das Motel",
      "das Eishockeyspiel&nbsp;",
      "in Kontakt treten mit jemandem"
    ]
  },
  {
    "question": "there is a disease",
    "correct": "es liegt eine Erkrankung vor",
    "choices": [
      "es liegt eine Erkrankung vor",
      "ratlos",
      "der Oberlippenbart",
      "sich krankmelden"
    ]
  },
  {
    "question": "antibiotic",
    "correct": "das Antibiotikum",
    "choices": [
      "logisch",
      "die Massentierhaltung",
      "das Antibiotikum",
      "im Weg stehen"
    ]
  },
  {
    "question": "rash",
    "correct": "der Ausschlag",
    "choices": [
      "modisch",
      "die Wäsche",
      "versteuern",
      "der Ausschlag"
    ]
  },
  {
    "question": "arteritis,&nbsp;inflammation",
    "correct": "die Entzündung",
    "choices": [
      "die Entzündung",
      "der Föderalismus",
      "campen",
      "reizvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "insect bite",
    "correct": "der Insektenstich",
    "choices": [
      "der Insektenstich",
      "Maßnahmen ergreifen",
      "waldreich",
      "Wettkämpfe bestreiten"
    ]
  },
  {
    "question": "viral infection",
    "correct": "die Virusinfektion",
    "choices": [
      "virtuell",
      "die Virusinfektion",
      "die Ablenkung",
      "der Leistungssport"
    ]
  },
  {
    "question": "to continue",
    "correct": "andauern",
    "choices": [
      "erneuerbar",
      "die Erwartungen übertreffen",
      "die IBAN-Nummer",
      "andauern"
    ]
  },
  {
    "question": "bacterial",
    "correct": "bakteriell",
    "choices": [
      "logisch",
      "erlebnisreich",
      "der&nbsp;Ballsport",
      "bakteriell"
    ]
  },
  {
    "question": "inflamed, sore",
    "correct": "entzündet",
    "choices": [
      "für eine wohltätigen Zweck spenden",
      "das Ableben&nbsp;",
      "die Illustration",
      "entzündet"
    ]
  },
  {
    "question": "a dragging/pulsating/penetrating pain",
    "correct": "ein ziehender/pochender/stechender Schmerz",
    "choices": [
      "hingegen",
      "ein ziehender/pochender/stechender Schmerz",
      "der Einzelhandel",
      "zukünftig"
    ]
  },
  {
    "question": "the body's defences",
    "correct": "die körpereigenen Abwehrkräfte",
    "choices": [
      "Maßnahmen ergreifen",
      "in die Jahre kommen",
      "betagt",
      "die körpereigenen Abwehrkräfte"
    ]
  },
  {
    "question": "the thirstiness",
    "correct": "das Durstempfinden",
    "choices": [
      "das Anschreiben",
      "wegfallen",
      "das Durstempfinden",
      "nörgeln"
    ]
  },
  {
    "question": "ready-to-eat meal&nbsp;",
    "correct": "das Fertiggericht",
    "choices": [
      "das Fertiggericht",
      "der Ankommende",
      "der Tennisturnier",
      "dicht (bei)"
    ]
  },
  {
    "question": "cardiovascular disease",
    "correct": "die Herz-Kreislauf-Erkrankung",
    "choices": [
      "der Konkurrent&nbsp;",
      "mäßig",
      "die Herz-Kreislauf-Erkrankung",
      "eine Frist einhalten/gewähren/verlängern"
    ]
  },
  {
    "question": "legume",
    "correct": "die Hülsenfrucht",
    "choices": [
      "die Leitung",
      "Wettkämpfe bestreiten",
      "die Hülsenfrucht",
      "die Bleibe"
    ]
  },
  {
    "question": "carbohydrate&nbsp;",
    "correct": "die Kohlenhydrate",
    "choices": [
      "die Kohlenhydrate",
      "der Flirt",
      "schlaff",
      "sich&nbsp;auf etwas&nbsp;einstellen&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "power of concentration",
    "correct": "die Konzentrationsfähigkeit",
    "choices": [
      "die Schlagsahne&nbsp;",
      "zumutbar",
      "die Konzentrationsfähigkeit",
      "der Ramsch"
    ]
  },
  {
    "question": "to listen",
    "correct": "sich umhören",
    "choices": [
      "sich umhören",
      "die Erdnuss&nbsp;",
      "die Finanzlage",
      "schiefgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "contribute to well-being",
    "correct": "zum Wohlbefinden beitragen",
    "choices": [
      "schmatzen",
      "mahlen",
      "zum Wohlbefinden beitragen",
      "dazuverdienen"
    ]
  },
  {
    "question": "intervention",
    "correct": "der Eingriff",
    "choices": [
      "der Berufspendler",
      "unabdingbar",
      "der&nbsp;Ballsport",
      "der Eingriff"
    ]
  },
  {
    "question": "anesthesia",
    "correct": "die Narkose",
    "choices": [
      "das Nachtleben",
      "der Gouda",
      "die Narkose",
      "der Spitzensport"
    ]
  },
  {
    "question": "tumor",
    "correct": "der Tumor",
    "choices": [
      "die Telearbeit",
      "der Tumor",
      "dürr",
      "miteinander auskommen"
    ]
  },
  {
    "question": "stationary admission",
    "correct": "stationär aufnehmen",
    "choices": [
      "die Idylle",
      "stationär aufnehmen",
      "die Minibar",
      "unvergesslich"
    ]
  },
  {
    "question": "artificial respiration",
    "correct": "künstlich beatmen",
    "choices": [
      "es nicht übers Herz bringen",
      "unabänderlich",
      "künstlich beatmen",
      "der Geschichtsstudent"
    ]
  },
  {
    "question": "pale",
    "correct": "bleich",
    "choices": [
      "die Staatsanwaltschaft",
      "Nase voll haben von",
      "bleich",
      "der Krümel"
    ]
  },
  {
    "question": "inoperable",
    "correct": "inoperabel",
    "choices": [
      "besorgt sein über",
      "der Hautarzt",
      "inoperabel",
      "schwören&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "sober",
    "correct": "nüchtern",
    "choices": [
      "nüchtern",
      "anschwindeln",
      "der Hartkäse",
      "einschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "make an infusion",
    "correct": "eine Infusion legen",
    "choices": [
      "garen",
      "die Justiz",
      "eine Infusion legen",
      "der Schrott"
    ]
  },
  {
    "question": "to faint",
    "correct": "in Ohnmacht fallen",
    "choices": [
      "die Erdwärme",
      "ins Leben rufen",
      "der&nbsp;Ballsport",
      "in Ohnmacht fallen"
    ]
  },
  {
    "question": "to be shocked&nbsp;",
    "correct": "unter Schock stehen",
    "choices": [
      "schlau wie ein Fuchs",
      "die Telearbeit",
      "unter Schock stehen",
      "Anschluss finden"
    ]
  },
  {
    "question": "underestimate someone",
    "correct": "jemanden unterschätzen",
    "choices": [
      "die Lärche",
      "die Pauschale",
      "finanzschwach",
      "jemanden unterschätzen"
    ]
  },
  {
    "question": "to aggravate something",
    "correct": "verschlimmern",
    "choices": [
      "die Höhenmeter",
      "verschlimmern",
      "das Familienerbstück",
      "abwarten"
    ]
  },
  {
    "question": "to fail an examination",
    "correct": "bei einer Prüfung durchfallen",
    "choices": [
      "geheimnisvoll",
      "bei einer Prüfung durchfallen",
      "registrieren",
      "einen Vertrag schließen mit jemandem"
    ]
  },
  {
    "question": "to droop&nbsp;",
    "correct": "den Kopf hängen lassen",
    "choices": [
      "den Kopf hängen lassen",
      "vormachen",
      "anteilig",
      "der Treibhauseffekt"
    ]
  },
  {
    "question": "to load off someone's mind",
    "correct": "ein Stein vom Herzen fallen",
    "choices": [
      "das Lebewesen",
      "ein Stein vom Herzen fallen",
      "beseitigen",
      "zu kurz kommen"
    ]
  },
  {
    "question": "to be relieved",
    "correct": "erleichtert sein",
    "choices": [
      "bemängeln",
      "beanstanden",
      "der Nebenjob",
      "erleichtert sein"
    ]
  },
  {
    "question": "to take something lightly",
    "correct": "etwas auf die leichte Schulter nehmen",
    "choices": [
      "etwas auf die leichte Schulter nehmen",
      "der Witwer",
      "gesellschaftlich",
      "kommunikativ"
    ]
  },
  {
    "question": "cheat one of",
    "correct": "jemanden übers Ohr hauen",
    "choices": [
      "der Schmetterling&nbsp;",
      "jemanden übers Ohr hauen",
      "die Backware&nbsp;",
      "säumiger Steuerzahler"
    ]
  },
  {
    "question": "bad beginning",
    "correct": "mit dem linken Fuß aufstehen",
    "choices": [
      "mit dem linken Fuß aufstehen",
      "buddeln",
      "einen Nachweis erbringen/vorlegen",
      "zum Wohlbefinden beitragen"
    ]
  },
  {
    "question": "he is not good at making things with his hands",
    "correct": "zwei linke Hände haben",
    "choices": [
      "schiefgehen",
      "der Betriebsrat&nbsp;",
      "moralisch",
      "zwei linke Hände haben"
    ]
  },
  {
    "question": "acupuncture",
    "correct": "die Akupunktur",
    "choices": [
      "die Perfektion",
      "die Karotte&nbsp;",
      "die Akupunktur",
      "bakteriell"
    ]
  },
  {
    "question": "healing method",
    "correct": "die Heilmethode",
    "choices": [
      "die Heilmethode",
      "betreffend",
      "absitzen",
      "logischerweise"
    ]
  },
  {
    "question": "non-medical practitioner",
    "correct": "der Heilpraktiker",
    "choices": [
      "der Heilpraktiker",
      "der Mietwagen",
      "die Premiere",
      "das duale Studium"
    ]
  },
  {
    "question": "homoeopathy",
    "correct": "die Homöopathie",
    "choices": [
      "die Homöopathie",
      "das Guarkernmehl",
      "säumiger Steuerzahler",
      "die Fangemeinde&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "osteopathy",
    "correct": "die Osteopathie",
    "choices": [
      "die Windmühle",
      "die Halbtagsstelle&nbsp;",
      "die Osteopathie",
      "Schulpflicht herrschen"
    ]
  },
  {
    "question": "hardening,&nbsp;tension",
    "correct": "die Verspannung",
    "choices": [
      "die Verspannung",
      "der Gemüseauflauf",
      "betagt",
      "der Schrotthändler&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "effectiveness",
    "correct": "die Wirksamkeit&nbsp;",
    "choices": [
      "jugendlich",
      "Freundschaft schließen",
      "finanzkräftig",
      "die Wirksamkeit&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "active component",
    "correct": "der Wirkstoff",
    "choices": [
      "abwohnen",
      "zulässig",
      "originell",
      "der Wirkstoff"
    ]
  },
  {
    "question": "to accuse someone of something",
    "correct": "jemandem etwas vorwerfen",
    "choices": [
      "die Leberwurst&nbsp;",
      "die Daune&nbsp;",
      "die Verpflegung",
      "jemandem etwas vorwerfen"
    ]
  },
  {
    "question": "allergic",
    "correct": "der Allergiker",
    "choices": [
      "der Allergiker",
      "die Erdwärme",
      "das Risiko&nbsp;",
      "dumm wie Bohnenstroh"
    ]
  },
  {
    "question": "dyestuff",
    "correct": "der Farbstoff",
    "choices": [
      "der Farbstoff",
      "der Auszubildende",
      "die Visitenkarte",
      "ins Geld gehen"
    ]
  },
  {
    "question": "filet",
    "correct": "das Filet",
    "choices": [
      "die Sechziger",
      "anteilig",
      "Kraft schöpfen",
      "das Filet"
    ]
  },
  {
    "question": "poultry",
    "correct": "das Geflügel",
    "choices": [
      "schamlos",
      "der Versuchszeitraum",
      "das Geflügel",
      "die Meeresfrüchte"
    ]
  },
  {
    "question": "Gouda cheese",
    "correct": "der Gouda",
    "choices": [
      "jemandem verhören",
      "die Hoffnung hegen",
      "problemlos",
      "der Gouda"
    ]
  },
  {
    "question": "hard cheese",
    "correct": "der Hartkäse",
    "choices": [
      "Diskretion wahren",
      "die Kastanie",
      "der Hartkäse",
      "der Stellenbewerber"
    ]
  },
  {
    "question": "carbonic acid",
    "correct": "die Kohlensäure",
    "choices": [
      "verschlimmern",
      "etwas lässt zu wünschen übrig",
      "die Kohlensäure",
      "das Backtriebmittel"
    ]
  },
  {
    "question": "chop,&nbsp; cutlet&nbsp;",
    "correct": "das Kotelett",
    "choices": [
      "das Vier-Sterne-Hotel",
      "die Sechziger",
      "das Kotelett",
      "umfassen"
    ]
  },
  {
    "question": "salmon",
    "correct": "der Lachs",
    "choices": [
      "säumiger Steuerzahler",
      "der Lachs",
      "jemandem schöne Augen machen",
      "die Monopolstellung"
    ]
  },
  {
    "question": "pancake",
    "correct": "der Pfannkuchen",
    "choices": [
      "vorweisen",
      "der Pfannkuchen",
      "der Ausnahmefall",
      "der Traummann"
    ]
  },
  {
    "question": "salami",
    "correct": "die Salami",
    "choices": [
      "der Schmetterling&nbsp;",
      "geräumig",
      "die Salami",
      "abstehend"
    ]
  },
  {
    "question": "tuna steak",
    "correct": "das Thunfischsteak",
    "choices": [
      "das Turnen",
      "die Abrechnung",
      "auskurieren",
      "das Thunfischsteak"
    ]
  },
  {
    "question": "food",
    "correct": "die Verpflegung",
    "choices": [
      "es liegt nahe, dass",
      "auf die Sprünge helfen",
      "die Verpflegung",
      "der Lachs"
    ]
  },
  {
    "question": "lactose free",
    "correct": "laktosefrei",
    "choices": [
      "der Ackerbau",
      "eine Frist einhalten/gewähren/verlängern",
      "die Zugluft",
      "laktosefrei"
    ]
  },
  {
    "question": "vegetarian",
    "correct": "vegetarisch",
    "choices": [
      "winzig",
      "das Jugendgerichtsgesetz",
      "vegetarisch",
      "säumiger Steuerzahler"
    ]
  },
  {
    "question": "contains traces of ...",
    "correct": "enthält Spuren von ...",
    "choices": [
      "schmuddelig",
      "das Standesamt",
      "einschlägig",
      "enthält Spuren von ..."
    ]
  },
  {
    "question": "goulash",
    "correct": "das Gulasch",
    "choices": [
      "der Wirkstoff",
      "das Gulasch",
      "der Copyshop",
      "fündig werden"
    ]
  },
  {
    "question": "crumb&nbsp;",
    "correct": "der Krümel",
    "choices": [
      "das Strafverfahren",
      "schmeicheln",
      "der Krümel",
      "der Betriebsrat&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "to cook,&nbsp;to refine something",
    "correct": "garen",
    "choices": [
      "der Trauzeuge",
      "der Handschlag",
      "brav",
      "garen"
    ]
  },
  {
    "question": "to garnish",
    "correct": "garnieren",
    "choices": [
      "garnieren",
      "die geordneten/zerrütteten Finanzen",
      "offen sagen",
      "pflanzlich"
    ]
  },
  {
    "question": "devour",
    "correct": "hineinschlingen",
    "choices": [
      "Soll und Haben",
      "hineinschlingen",
      "die Erdnuss&nbsp;",
      "buddeln"
    ]
  },
  {
    "question": "to nibble",
    "correct": "knabbern",
    "choices": [
      "knabbern",
      "das&nbsp;Glyphosat",
      "das Lebewesen",
      "wirksam"
    ]
  },
  {
    "question": "to eat titbits",
    "correct": "naschen",
    "choices": [
      "potenziell",
      "die Moral",
      "der Umsatz",
      "naschen"
    ]
  },
  {
    "question": "to coat with breadcrumbs",
    "correct": "panieren",
    "choices": [
      "der Nebenjob",
      "panieren",
      "die Meeresfrüchte",
      "verknallt sein in jemanden"
    ]
  },
  {
    "question": "to rasp",
    "correct": "raspeln",
    "choices": [
      "raspeln",
      "modisch",
      "die Pflanzenart",
      "einen Antrag&nbsp;bewilligen/einreichen/stellen"
    ]
  },
  {
    "question": "smack",
    "correct": "schmatzen",
    "choices": [
      "aufrechterhalten",
      "schmatzen",
      "kinderfreundlich",
      "das Preis-Leistungsverhältnis"
    ]
  },
  {
    "question": "plaster",
    "correct": "verputzen",
    "choices": [
      "verputzen",
      "unabhängig",
      "übertreffen",
      "ambulant"
    ]
  },
  {
    "question": "baby food",
    "correct": "die Babynahrung",
    "choices": [
      "mäßig",
      "der Spitzensport",
      "die Babynahrung",
      "die Krebsvorsorge"
    ]
  },
  {
    "question": "smell",
    "correct": "der Duft",
    "choices": [
      "der Duft",
      "künstlich beatmen",
      "die Linde",
      "die Fichte"
    ]
  },
  {
    "question": "yeast",
    "correct": "die Hefe",
    "choices": [
      "der Pluspunkt",
      "die Hefe",
      "die Gans",
      "die Suchtgefahr"
    ]
  },
  {
    "question": "organism",
    "correct": "der Organismus",
    "choices": [
      "der Organismus",
      "der Wagon",
      "Bettruhe verordnen",
      "die Partnervermittlung"
    ]
  },
  {
    "question": "weed control",
    "correct": "die Unkrautbekämpfung",
    "choices": [
      "der Ruhestand",
      "die Mensa",
      "die Unkrautbekämpfung",
      "enthält Spuren von ..."
    ]
  },
  {
    "question": "additive",
    "correct": "der Zusatzstoff",
    "choices": [
      "der Zusatzstoff",
      "der Betriebsrat&nbsp;",
      "auf der Hand liegen",
      "der/das Viadukt&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "cancer-causing",
    "correct": "krebserregend",
    "choices": [
      "krebserregend",
      "die Enttäuschung",
      "die Untermiete",
      "der Farbstoff"
    ]
  },
  {
    "question": "storable",
    "correct": "lagerfähig",
    "choices": [
      "etwasAkk.&nbsp;verzehren",
      "der Nationalpark",
      "lagerfähig",
      "die Überschwemmung"
    ]
  },
  {
    "question": "prefabricated&nbsp;",
    "correct": "vorgefertigt",
    "choices": [
      "waldreich",
      "ein ziehender/pochender/stechender Schmerz",
      "die Chirurgin",
      "vorgefertigt"
    ]
  },
  {
    "question": "be considered harmless/acceptable",
    "correct": "als unbedenklich gelten",
    "choices": [
      "als unbedenklich gelten",
      "im Trend liegen",
      "der Messekontakt",
      "korpulent"
    ]
  },
  {
    "question": "trigger an allergic reaction",
    "correct": "eine allergische Reaktion auslösen",
    "choices": [
      "das Waldgebiet&nbsp;",
      "die Krebsvorsorge",
      "das Fett",
      "eine allergische Reaktion auslösen"
    ]
  },
  {
    "question": "to be suspected",
    "correct": "im Verdacht stehen",
    "choices": [
      "zuflüstern",
      "im Verdacht stehen",
      "die Pflanzenart",
      "jubeln"
    ]
  },
  {
    "question": "conventional economy",
    "correct": "konventionelle Wirtschaft",
    "choices": [
      "Wettkämpfe bestreiten",
      "konventionelle Wirtschaft",
      "die Buche",
      "faltig"
    ]
  },
  {
    "question": "cause incompatibilities",
    "correct": "Unverträglichkeiten auslösen",
    "choices": [
      "die Buche",
      "geprägt sein",
      "Unverträglichkeiten auslösen",
      "um Futter betteln&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "motive",
    "correct": "der Beweggrund",
    "choices": [
      "unterteilen",
      "der Beweggrund",
      "die geordneten/zerrütteten Finanzen",
      "Gold wert sein"
    ]
  },
  {
    "question": "fat",
    "correct": "das Fett",
    "choices": [
      "hereinlegen",
      "die Windkraft",
      "der Lachs",
      "das Fett"
    ]
  },
  {
    "question": "way of life",
    "correct": "die Lebensweise",
    "choices": [
      "die Lebensweise",
      "bei einer Prüfung durchfallen",
      "die Windkraft",
      "der Full-Time-Job"
    ]
  },
  {
    "question": "creature",
    "correct": "das Lebewesen",
    "choices": [
      "der Schrotthändler&nbsp;",
      "das Hauptproblem",
      "der/die Anwesende",
      "das Lebewesen"
    ]
  },
  {
    "question": "industrial livestock farming",
    "correct": "die Massentierhaltung",
    "choices": [
      "die Nachzahlung",
      "geheim",
      "die Massentierhaltung",
      "das Fertiggericht"
    ]
  },
  {
    "question": "seafood",
    "correct": "die Meeresfrüchte",
    "choices": [
      "der Kündigungsschutz",
      "petzen",
      "grenzenlos",
      "die Meeresfrüchte"
    ]
  },
  {
    "question": "vegan",
    "correct": "der Veganer",
    "choices": [
      "zeitgenössisch",
      "anschwindeln",
      "der Nahverkehr",
      "der Veganer"
    ]
  },
  {
    "question": "vegetarian",
    "correct": "der Vegetarier",
    "choices": [
      "der Frischvermählte",
      "die Warteliste",
      "der Vegetarier",
      "versteuern"
    ]
  },
  {
    "question": "to eat something",
    "correct": "etwasAkk.&nbsp;verzehren",
    "choices": [
      "einen Kredit gewähren/ablehnen",
      "schrill",
      "jemanden unterschätzen",
      "etwasAkk.&nbsp;verzehren"
    ]
  },
  {
    "question": "moral",
    "correct": "moralisch",
    "choices": [
      "der Auslandsaufenthalt",
      "zetern",
      "moralisch",
      "wiedererkennbar"
    ]
  },
  {
    "question": "according to assessment",
    "correct": "nach Einschätzung",
    "choices": [
      "anweisen",
      "nach Einschätzung",
      "der Vulkanausbruch&nbsp;",
      "die Enttäuschung"
    ]
  },
  {
    "question": "illustration",
    "correct": "die Illustration",
    "choices": [
      "die Illustration",
      "die Rate",
      "der Ausschlag",
      "einschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "learning aid",
    "correct": "das Lernmittel",
    "choices": [
      "der Sprachnachweis",
      "die Idylle",
      "enthält Spuren von ...",
      "das Lernmittel"
    ]
  },
  {
    "question": "learning material",
    "correct": "der Lernstoff",
    "choices": [
      "zwangsläufig",
      "nächtlich",
      "der Lernstoff",
      "familiär"
    ]
  },
  {
    "question": "type of learner",
    "correct": "der Lerntyp",
    "choices": [
      "begehrt",
      "leichtgläubig",
      "in den Mittelpunkt stellen",
      "der Lerntyp"
    ]
  }
];